a. Se posee una sola rama llamada Master.
b. Se posee 5 tags, llamados asdasdaf-tag, final-final-ahora-si, super-release-tag1,todas-las-tags-al-mismo-commit
c. 
commit de39935e3a1f5d1d62cdfeea9b33277619279879
Author: Ismael Figueroa <ismael.figueroa@pucv.cl>
Date:   Tue Aug 1 10:43:50 2017 -0400

    Ejemplo datos.md

commit 443a13ba5fb18c5322e71e360e4fc308671f48fd
Author: Ismael Figueroa <ismael.figueroa@pucv.cl>
Date:   Tue Aug 1 10:42:14 2017 -0400

    Ejemplo archivo ejercicio3.md

commit 00e5f8aab783f13f896f19e798a3dd9e4fedfed6
Author: Ismael Figueroa <ismael.figueroa@pucv.cl>
Date:   Tue Aug 1 10:40:29 2017 -0400

	Glosario de Ejemplo

